{
  "welcome": "내 웹사이트에 오신 것을 환영합니다",
  "assetsToGive": "선물할 자산",
  "sendAssets": "자산 보내기",
  "recipientAddress": "수신자 주소",
  "enterRecipientAddress": "수신자 주소를 입력하세요",
  "back": "뒤로",
  "send": "보내기",
  "bugReport": "버그 신고와 기능 요청은 이 양식을 작성해 주세요.",
  "headerIntro": "여러 자산을 한 번에 선택하고 여러 수신자를 위한 단일 청구 링크를 만들 수 있습니다.",
  "Home": "홈",
  "Links": "링크",
  "Search assets": "자산 검색",
  "Verified Only": "인증된 것만",
  "Options": "옵션",
  "Coin": "코인",
  "NFT": "NFT",
  "Search": "검색",
  "Balance": "잔액",
  "USD Value": "USD 가치",
  "Actions": "작업",
  "Add": "추가",
  "Adjust Gas Fee Manually": "가스비 수동 조정",
  "Confirm": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Max": "최대",
  "Enter amount": "금액 입력",
  "Login with Google": "Google로 로그인",
  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "Enoki": "Enoki",
  "Picked Assets": "선택된 자산",
  "Coins": "코인",
  "assets chosen": "자산 선택됨",
  "Arrow": "화살표",
  "NFTs": "NFT",
  "NFTs chosen": "NFT 선택됨",
  "Send the assets directly": "자산 직접 보내기",
  "You cannot send assets with newly created NFTs": "새로 생성된 NFT와 함께 자산을 보낼 수 없습니다",
  "Reset": "초기화",
  "Next": "다음",
  "Gift Settings": "선물 설정",
  "Expected gift URL is": "예상 선물 URL은",
  "Copied to clipboard": "클립보드에 복사됨",
  "Google reCAPTCHA": "Google reCAPTCHA",
  "Create": "생성",
  "Back": "뒤로",
  "Gift URL": "선물 URL",
  "Number of Recipients": "수신자 수",
  "Each Recipient Will Receive": "각 수신자가 받을 것",
  "Passcode Protection": "비밀번호 보호",
  "Enter Code Hint (Optional)": "코드 힌트 입력 (선택사항)",
  "Enter Code": "코드 입력",
  "All codes will be considered correct": "모든 코드가 올바른 것으로 간주됩니다",
  "Add More Codes": "코드 추가",
  "Passcode": "비밀번호",
  "SuiNS Filter": "SuiNS 필터",
  "Only wallets with SuiNS names ending with the following will be eligible": "다음으로 끝나는 SuiNS 이름을 가진 지갑만 자격이 있습니다",
  "Enter the ending": "끝부분 입력",
  "Any of these endings will be accepted": "이러한 끝부분 중 하나가 허용됩니다",
  "Add More": "더 추가",
  "How many dots in the SuiNS name is allowed?": "SuiNS 이름에서 허용되는 점의 개수는?",
  "If you enter 2, wallets with names like subdomain.{{ending}}.sui will be accepted. If you enter 3, wallets with names like subdomain.subdomain.{{ending}}.sui will also be accepted.": "2를 입력하면 subdomain.{{ending}}.sui와 같은 이름의 지갑이 허용됩니다. 3을 입력하면 subdomain.subdomain.{{ending}}.sui와 같은 이름의 지갑도 허용됩니다.",
  "Message shown to users": "사용자에게 표시되는 메시지",
  "SuiNS Instructions Override": "SuiNS 지침 재정의",
  "Preview (markdown):": "미리보기 (markdown):",
  "Error message shown to users": "사용자에게 표시되는 오류 메시지",
  "SuiNS Error Message Override": "SuiNS 오류 메시지 재정의",
  "NFT Filter": "NFT 필터",
  "Only users with NFTs of the following types will be eligible.": "다음 유형의 NFT를 보유한 사용자만 자격이 있습니다.",
  "One NFT per claim. A user can claim multiple times with multiple NFTs.": "청구당 하나의 NFT. 사용자는 여러 NFT로 여러 번 청구할 수 있습니다.",
  "Support and Sui Object NFTs now. Kiosk NFTs coming soon.": "현재 Sui Object NFT를 지원합니다. Kiosk NFT는 곧 출시됩니다.",
  "Enter NFT type": "NFT 유형 입력",
  "All of these NFT types above will be eligible": "위의 모든 NFT 유형이 자격이 있습니다",
  "Add More Types": "유형 추가",
  "NFT Type Instructions": "NFT 유형 지침",
  "Message shown when user doesn't have any NFTs": "사용자가 NFT를 보유하지 않은 경우 표시되는 메시지",
  "NFT Marketplace URL": "NFT 마켓플레이스 URL",
  "Enter NFT Marketplace URL": "NFT 마켓플레이스 URL 입력",
  "ReceiverDisplay Mode": "수신자 표시 모드",
  "List with NFT and Receiver (default)": "NFT와 수신자 목록 (기본)",
  "Gallery": "갤러리",
  "List with Address without NFT": "NFT 없는 주소 목록",
  "NFT Name Regex Filter": "NFT 이름 정규식 필터",
  "Enter regex for NFT name": "NFT 이름의 정규식 입력",
  "Test NFT Name Regex Filter": "NFT 이름 정규식 필터 테스트",
  "Enter NFT name to test": "테스트할 NFT 이름 입력",
  "Test Regex Filter": "정규식 필터 테스트",
  "Eligible!": "자격 있음!",
  "Not eligible.": "자격 없음.",
  "NFT Fields Filters": "NFT 필드 필터",
  "Display Data": "데이터 표시",
  "Content Fields": "콘텐츠 필드",
  "Enter field name": "필드 이름 입력",
  "Regex Filter": "정규식 필터",
  "Add Field Filter": "필드 필터 추가",
  "Test Object ID For NFT Fields Filters": "NFT 필드 필터용 객체 ID 테스트",
  "Enter object ID to test": "테스트할 객체 ID 입력",
  "Test Object Eligibility": "객체 자격 테스트",
  "[explorer]": "[탐색기]",
  "Custom Gift Message": "맞춤 선물 메시지",
  "The message is in markdown format. Use <br/> to change line. You may use": "메시지는 markdown 형식입니다. 줄 바꿈은 <br/>를 사용하세요. 다음을 사용할 수 있습니다",
  "to host your images.": "이미지를 호스팅하는 데",
  "Claiming Message:": "청구 메시지:",
  "Enter claiming message in markdown": "markdown으로 청구 메시지 입력",
  "Finished Message:": "완료 메시지:",
  "Enter finished message in markdown": "markdown으로 완료 메시지 입력",
  "Custom Interaction": "맞춤 상호작용",
  "Type": "유형",
  "Rolling": "롤링",
  "Dragging": "드래깅",
  "Load Example": "예제 불러오기",
  "Title": "제목",
  "Title (Optional)": "제목 (선택사항)",
  "Subtitle": "부제목",
  "Subtitle (Optional)": "부제목 (선택사항)",
  "Image URL": "이미지 URL",
  "Puzzle X": "퍼즐 X",
  "Puzzle Y": "퍼즐 Y",
  "Puzzle Radius": "퍼즐 반경",
  "Tolerance Percentage": "허용 백분율",
  "Dragging Icon": "드래그 아이콘",
  "Show Border": "테두리 표시",
  "Background Color": "배경색",
  "Enable Confetti": "색종이 활성화",
  "Preview": "미리보기",
  "Verification Success": "인증 성공",
  "Save": "저장",
  "Type is required": "유형이 필요합니다",
  "Image URL is required": "이미지 URL이 필요합니다",
  "Puzzle X must be a valid number": "퍼즐 X는 유효한 숫자여야 합니다",
  "Puzzle Y must be a valid number": "퍼즐 Y는 유효한 숫자여야 합니다",
  "Puzzle Radius must be a positive number": "퍼즐 반경은 양수여야 합니다",
  "Tolerance is required": "허용 오차가 필요합니다",
  "Sui Wallet App Only": "Sui 지갑 앱에서만",
  "Redirect After Claim": "청구 후 리디렉션",
  "Enter redirect URL": "리디렉션 URL 입력",
  "Custom Share Message": "맞춤 공유 메시지",
  "Enter your custom message": "맞춤 메시지 입력",
  "Preview:": "미리보기:",
  "Show Input Reference": "입력 참조 표시",
  "Placeholder": "자리 표시자",
  "Description": "설명",
  "Replaced with the creator's address": "생성자의 주소로 대체됨",
  "Replaced with the total number of recipients": "총 수신자 수로 대체됨",
  "Replaced with the order number of the recipient": "수신자의 순서 번호로 대체됨",
  "Replaced with how many recipients are left": "남은 수신자 수로 대체됨",
  "Replaced with the gift URL": "선물 URL로 대체됨",
  "Replaced with the gift amount and symbol": "선물 금액과 기호로 대체됨",
  "X Follow Before Claim": "𝕏 팔로우 후 청구",
  "Enter X (Twitter) ID": "𝕏 (Twitter) ID 입력",
  "X Like Before Claim": "𝕏 좋아요 후 청구",
  "X Repost Before Claim": "𝕏 리포스트 후 청구",
  "You can only add 5 or less": "5개 이하만 추가할 수 있습니다",
  "Be faster next time!": "다음에는 더 빨리 하세요!",
  "You can claim the following gift:": "다음 선물을 청구할 수 있습니다:",
  "You have received the gift!": "선물을 받았습니다!",
  "Share on X (Twitter)": "𝕏 (Twitter)에 공유",
  "Copy Link": "링크 복사",
  "Link Copied!": "링크가 복사되었습니다!",
  "Reclaim All as Creator": "생성자로서 모두 회수",
  "Claim Successful!": "청구 성공!",
  "You have claimed the gift!": "선물을 청구했습니다!",
  "You may share this gift on Twitter and collect referral points!": "이 선물을 Twitter에 공유하고 추천 포인트를 모을 수 있습니다!",
  "Each receiver was given:": "각 수신자에게 주어진 것:",
  "claimed,": "청구됨,",
  "left": "남음",
  "Claimed By": "청구자",
  "You": "나",
  "by": "by",
  "Load More": "더 불러오기",
  "users had viewed this page": "명의 사용자가 이 페이지를 보았습니다",
  "and among them,": "그리고 그 중에서,",
  "with their wallet connected": "지갑이 연결된 상태로",
  "Please complete the reCAPTCHA": "reCAPTCHA를 완료해 주세요",
  "Please complete the reCAPTCHA V2": "reCAPTCHA V2를 완료해 주세요",
  "CAPTCHA verification failed": "CAPTCHA 인증 실패",
  "X (Twitter) verification failed. Please re-login.": "𝕏 (Twitter) 인증 실패. 다시 로그인해 주세요.",
  "Claim in Sui Wallet Mobile App": "Sui 지갑 모바일 앱에서 청구",
  "You need to login by X (Twitter) to continue.": "계속하려면 𝕏 (Twitter)로 로그인해야 합니다.",
  "Login to X (Twitter)": "𝕏 (Twitter)에 로그인",
  "Click here to copy link and paste it to browser if above link not working.": "위 링크가 작동하지 않는 경우 여기를 클릭하여 링크를 복사하고 브라우저에 붙여넣으세요.",
  "Enter the code to claim": "청구할 코드 입력",
  "Claim to Wallet": "지갑으로 청구",
  "Select NFT to Claim": "청구할 NFT 선택",
  "Claim with NFT": "NFT로 청구",
  "Change NFT": "NFT 변경",
  "Review X Actions": "𝕏 작업 검토",
  "Switch to another account": "다른 계정으로 전환",
  "NFT selected": "NFT 선택됨",
  "Gift From": "선물 보낸 사람",
  "Gift From after": "님의 선물"
}